跪求大家唔好成日因小小事就打去警署報案, 小妹男朋友日前已經疲於奔命, 請大家將心比己

小妹男友通宵更真係好攰
唔好再報埋啲違拍阻街case,
啲噪音同MK仔係公園集結都係,

人心肉做, 比佢地抖下得唔得?
最痴線啲人打去警局要求follow up
大佬出動都要準備嫁
你試下通宵唔瞓丫, 第二日行都冇力呀!

正評仆街死

好慘呀絲打你！你男朋友辛苦曬！
Respect💪💪💪

jm c6 刀系警察?

對你黎講就少少事 對當時人黎講大件事 得唔得先？
將咩心比己？我將心比己就送你一句：they are well paid for it

曲到直

報案係盡公民責任

推

快慰勞下佢
整碟狗糧俾佢食
俾佢插下屎眼

辛苦哂 以後會報少d案
特別呢幾日咁多事發生
唔好搞到慈母咁忙啦

報警又係市民錯呀？

但無是咁的

聽講有熱心市民仲報埋走水貨，阻街，廢老聚賭，公園d咸濕啊伯之類覺得佢地工作量好大好辛苦

唔好搞到小妹男友就得

.

盡公民責任都唔得

男人扮女人

戇鳩仔

push

系牙

曲線要說清楚呢

非曲